點睇lenovo x1 extreme gen 2 laptop

我係工程師
會經常用AutoCAD 同睇3D building圖

得聞都會打下steam啲game (eg. dark soul3)同 玩LOL

想問下大家點睇依部
我想加到32gb ram
1000 ssd

高價機唔係買dell最好咩
好似平野先買lenovo
利申 外行人

我覺得好正
利申10年前工程畢業

X1 spec舊，要商務型既可以等XPS 15 2020
Gigabyte AERO 15, AORUS 15G / ASUS G14, G15都可以睇下

工程撚應該用 Panasonic Toughbook 55
1. 美軍都用佢 （from go navy巴）
2. 極多塵地方都用到
3. Mon 1000nit 戶外用冇問題
4. MIL-STD and IP53
5. 無論極地咁既香港冬天 又或者沙漠咁熱既香港夏天 部機都完全handle到
6. 有手抽好方便
7. 模組化易維修
8. 跌落地唔怕壞

我用緊，做既野同你一樣，我係重度3d 用家，唔知咩事software經常crash, 個mon 會跳到變黑色，拎去維修，整完無分別，個人灰哂

重裝window

裝左好多次, 最後LENOVO話維修中心話「唔好意思, 真係無辦法」